（二揀一）條女用假鳩屌你屎眼 定 你屌男人屎眼？

比女屌屎眼：正評
屌男人屌眼：負評

why not both

我屌你屎眼呀！又開投票post煩唔煩

假鳩屌條女